# 自動登録で使用される名前のリストです。
# このファイルには男性につけられる名前を列挙してください。
#
# このリストには、次のスキンタイプで使用される名前が列挙されています。
#  * MedievalFantasy(ファンタジーⅠ型)
#  * ScienceFiction(SFバリアント)
#
# このリストはCC0(https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.ja)で
# 提供されており、あらゆる自由な利用が許可されていますが、無保証であり、
# それによって何らかの損害を負ったとしても提供者は一切責任を負いません。
#
# 提供者: 暗黒騎士

アウグスト
アシュヴィン
アストリッド
アドルフ
アリョーシャ
アルトゥール
アルノルト
アルバート
アルフォンス
アルブレヒト
アルミン
アレクサンダー
アレックス
アンドレアス
イェンス
イマヌエル
インゴ
ウーヴェ
ウード
ウェルテル
ウルリッヒ
ヴィクベルト
ヴィリー
ヴィプレヒト
ヴェルナー
ヴェンツェル
ヴォルフガング
ヴォルフラム
エーバーハルト
エーリヒ
エレンフリート
エアハルト
エヴァルト
エクベルト
エッケハルト
エドゥアルト
エドガー
エドモンド
エミール
エリアス
エリック
エルヴィン
オーレ
オイゲン
オスカー
オズワルド
オットー
オラフ
オリヴァー
オルランド
カール
カスパル
カルステン
キーファ
ギド
ギュンター
クラウス
クリスティアン
クリストフ
クルト
クレス
クレメンス
グスタフ
グイド
グンツェリン
ケヴィン
ゲアハルト
ゲオルク
ゲプハルト
ゲッツ
ゲルト
ゲルハルト
コンラート
ゴードン
ゴトフリート
ゴットヒルフ
ゴットフリート
ゴットリープ
サシャ
ザムエル
ザロモン
シュテファン
ジークフリート
ジークムント
ジギスムント
ジャンルカ
スヴェン
スミロ
セバスチャン
ゼップ
ダーヴィト
ツァハリアス
ティートマール
テオ
テオドール
ディートマー
ディートリヒ
デットマール
デトレフ
トーマス
トニー
ドゥルス
ナイトハルト
ニコラス
ニッキ
ニルス
ノルベルト
ハーバート
ハーマン
ハインツ
ハインリヒ
ハリー
ハンス
バシリウス
バルドゥール
バルドゥイン
パウル
パトリック
ヒアツィント
ヒルデブラント
ヒューゴ
ビョルン
フーゴー
フーベルト
ファビアン
フィリップ
フィン
フェリクス
フェルデナント
フォルカー
フライムート
フランツ
フリードリヒ
フリッツ
フローリアン
ヘルマン
ヘルムート
ベネディクト
ベルント
ベルンハルト
ベンヤミン
ペーター
ホルガー
ホルスト
マウリツィオ
マインハルト
マクシミリアン
マティアス
マックス
マルコ
マルティン
マンディ
マンフレート
ミヒャエル
モーリッツ
ヤコフ
ヤン
ユストゥス
ユリアン
ユリウス
ユルゲン
ヨーゼフ
ヨープスト
ヨアヒム
ヨナス
ヨハン
ヨハネス
ヨルグ
ラース
ライナー
ラインハルト
ラルフ
リクダック
リック
ルートヴィッヒ
ルーファス
ループレヒト
ルカ
ルッツ
ルディ
ルドルフ
ルヨ
レーベリヒト
レオ
レオニー
レオポルト
レオン
レオンハルト
レネ
ローガー
ローター
ローランド
ローレンツ
ロタール
ロビン
ロベルト
ワシリー
ワルター